[青少年應否猛鬼] 1：40 am 殭屍

我愛黑鮑！